千幾萬人打阿斯利康卅零人有血栓就話停，香港十萬人打科興死七件

作者：曹湄濟

千幾萬人打阿斯利康得嗰卅零人有血栓就話停，香港區區十零萬人打咗科興死咗七件都冇話停啦，你班鬼佬咁緊張做乜？⚰️